加 拿 大 大 使 館 微 博 回 帶 六 四

加拿大Ho balls

唔敢刪

一陣就捉多幾個加拿大公民

???

想睇美國回帶埋

armpit ho ball

Cls

吳君如

有無comment睇

唔明喎

64自由女神像

何里玉

美國應該會回喇係64當日
之前都長期係微博撚鳩中國

佢係咪del左
想睇下啲cm都搵唔翻

大大巴車落去

上年

歡迎清理white trash，對加國來講呢啲返到本土係大種乞兒，攞福利著數，政府無佢符，中国接手就啱

中共啲人對住鬼佬成隻狗咁，刪都唔敢刪，仲好意思話人洋奴